# Геофизика‑Космос
> 2019.08.05 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/g/geofizika_cosmos_logo1t.webp)](f/c/g/geofizika_cosmos_logo1.webp)|<info@geofizika-cosmos.ru>, +7(495)462-03-43, Fax +7(495)462-13-14;<br> *Россия, 107497, Москва, ул. Иркутская, д. 11, корпус 1*<br> <http://www.geofizika-cosmos.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное общество "Научно‑производственное предприятие "Геофизика‑Космос"** — разработка и производство оптико‑электроники для систем ориентации и навигации космических аппаратов.

**Проезд общественным транспортом:**

- от ст. метро Преображенская площадь или Черкизовская — автобусом 171 до остановки 「2‑й Иртышский проезд」, перейти дорогу, прямо 50 метров, подняться по ступеням, вход под вывеской 「Геофизика‑Космос」;
- от ст. метро Щёлковская — автобусом 171 до остановки 「2‑й Иртышский проезд」, 50 метров против движения автобуса и 50 налево, ступени, вход под вывеску;
- отдел кадров находится в фойе справа от входа.



## The End

end of file
